HK生日百貨黑店

希望唔好再有人被騙...
22/7喺fb網店-HK生日百貨黑店 買咗把迷你雨傘
之後求其寄咗把自動雨傘比我 我pm佢寄錯亦無再覆我

上網睇先知原來好多人話佢喺黑店
出post係希望唔好再有人受騙

我原本買既迷你雨傘：

我之後收到：

跟住無再覆過我